卡斯拿涉嫌賽後對查爾頓球員種族歧視被停賽8場及罰款6萬鎊

Leeds United goalkeeper Kiko Casilla banned for eight games over racist comment

The Spaniard - who has always denied the charge - is also fined £60,000 and ordered to attend face-to-face education.

Leeds goalkeeper Kiko Casilla has been given an eight-match ban after he was found to have used racist language towards a Charlton player.